日本2020最可愛女高中生決選名單

官方網站

時間又到了每年的這個時候，modelpress今年的日本最可愛女高中生經過層層篩選
終於也要準備進入決選階段

北海道、東北地區代表 みくる

關東地區代表 ぼりほの

關東地區代表 ゆうな

中部地區代表 まりあ

關西地區代表 りな

中國、四國地區代表 東原優希

九州、沖繩地區代表 みゆ

合作網站"こんぷりん"推投 ひっか

合作網站"タイムライン"推投 あやの

2020日本最可愛"高一"生冠軍 あゆか

點解好似麻麻地

中部地區
合作網站

今年唔掂

年年都話今年唔掂

通常靚既都唔會選呢啲

依個掂

關西地區代表正

當我無講過

冇一個話係特別靚
普普通通

siro

九洲成個關嘉美醫生咁款

北海道同尾二ok

靚女個D全部做哂偶像

呢啲先係女嚟㗎嘛

樓主嗰幾個咩決賽人選真係屌你老味機都起唔到

第一個幾可愛

以為又係呃正負皮，點知真係有個比賽

尾二幾掂

睇下上年

東京同奈良

屌

唔掂

Miss東大高質好多
學歷樣完勝港姐

自動連左av封面

唔係靚
係最可愛